示威者派「我不是警察」貼紙籲提防便衣警混入

2014 東北嗰次
示威者派「我不是警察」貼紙籲提防便衣警混入

有冇巴打識公司可以極大量印呢類防水 label?

我不是黑警

班9都可以貼既姐，哂鳩氣

或者直接貼警察賤種死全家，扮人狗實唔敢貼

咪係
其實有咩用

乜都進化晒啦，
諗過個advanced少少嘅

扔汽油彈都敢，點解唔敢貼

係，應該整黑警死全家。

一定要有防偽雷射標籤

有咩用?

啱呀，有咁毒寫咁毒！

記者問都唔應啦
有咩用

例如
「若我是黑警 必遭國際法庭審判」
之類

黑社會發現 內鬼 會點做？

用「警察死全家」之類詛咒語仲好

「我無委任證」

冇用...人地貼個貼紙有幾難

有鬼用 啲狗拎到就唔貼？

冇用既

佢地貼完之後一拉人果下撕走

應該寫, 「若我係警察，唔該即刻打死我」

師兄弱智？請問有咩作用？

可以唔答, 但係唔可以講大話, 會影響証供 / 法庭判決

雖然黑警已經成日講大話

其實兩種都有用..
你貼不是警察, 你暴力時我執你一劑, 你唔可以告我襲警.

習近平死全家就話驚啫。。

有料

黑警冇底線
有人提議玩膠披中國國旗，我夠膽講黑警一樣照打

如果我係黑警，我照痴，行動嗰一刻即撕。你同黑警講誠信講口齒？你點夠玩呀。

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

有撚用咩

有咩用個貼紙?

係咪好似話佢執行職務既時候係唔可以話自己唔係警察？
不過就算係真，而家啲黑警都冇王管

On9 post 有用一早做左啦
不推文回覆唔該

黑警已經冇人性，怕咩貼黑警死全家

晒物資

有錢有時間買其他實際野好過啦

你都識講佢地成日講大話，佢地無曬底線架啦 叫佢地貼咩都照貼啦

now見到佢地褲頭有螢光棒
姐係佢地一定有野證明係自己友啦

係人都貼得 到時只會更加分唔到

無尻用。。。。

冇用架 起晒底有晒名有number都唔會有事發生
唔好再信咩獨立調查之類既廢話啦

你班柒頭問問問 唔係有冇用 係話晒全世界知 同提醒大家 黑警已混入

人地係要混入黎照癡你又吹佢咩漲？

問題係你點驗證佢唔係狗先派貼紙比佢

其實班狗好似未試過唔認？
最多係唔答

最好出多幾種語言版本
利申語文能力低

不如叫臥底寫响心口自己係臥底，紙都慳返

唔好做埋啲左膠嘢啦...

下一波就係同你玩捉鬼，
令到大家互相猜忌

你都算天真，人哋委任證都無，怕乜話自己唔係警察，做完野慢慢撕紙再換衫都仲得

其實無論咩發誓 貼紙 詛咒都係無用
黑社會都未必搵到嘅卧底你靠呢道德迷信自我約束有咩用
你同班底層講做完一個星期卧底升三柴佢日日咒自己死全家佢都制啦

今次螢光棒，下次可以轉其他記認，同埋佢哋d記認物收埋係褲袋/背囊唔通仲個搜咩

貼
我發誓：黑警死全家！

冇乜用
不如整個暗號啦

佢地咪又會照貼
唔好咁天真啦
果班爛仔黎架

Push

屌

直頭痴撚住張野番差館都仲得 入到去盞比人笑

斬手斬腳

學大媽咁，吹水都大聲d

例如：
警察扮示威者搞事，痴痴地
政府與民為敵，唔亂就假啦
黑社會、警察、政府企係同一陣線，咩事

若我是警察，天誅地滅永不超生

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

人地係支那武警 / 公安，的確唔係警察

佢到時會話 ：下 係人哋貼落去我度 我咩都唔知

CHING都幾天真

全世界唔准戴耳機

講乜手勢講乜綠色螢光筆講乜信物記認, 全部都冇用, 班狗可以變陣

唯獨耳機係佢地一定會戴嚟聽柯打

示威者聽少陣歌唔會死, 班狗冇得聽柯打會hang機!!!

係呢個Post 完全睇到香港人既天真可愛，
貼張紙就令黑警驚

小學生啊？

咪玩啦
班狗同官 咩無稽嘅大話都講到出口
要佢地貼張貼紙有幾難, 貼完話冇貼過都得

三刀六洞

London Bridge is falling down

貼黑警開ot 警嫂玩3p更加有效啦

太天真了

垃圾文 各位善用不推文功能

屌你地識用不推文功能未呀?

咁多人知就唔係暗號啦

完全錯方向

我而家懷疑全部黑衫都係警察

示威者全部行動都係警方行動之一

屌你老味唔怪得前線班手足輸到仆街
就係有呢啲豬撚到閪咁既隊友比垃圾建議
明明贏緊都變撚到輸啦 仆街

警嫂好好屌

天滅中共 都得

唔可以咁玩... 如果有幾個鬼是旦捉住一個普通示威者起哄..
然後就變左打自己友.. 個問題唔係在於點樣處理鬼 而係點樣搵鬼..

agger 唔知有咩意義

佢地係用臥底身份
應該未實際要拘捕都可以唔認係警察

不過而家連進行拘捕都冇認係警察
監警會又係會唔受理

到時又話街坊唔肯收
示威者屌人老母無禮貌失民意
就好似屌人影相咁

推

其實無咩用 便衣一樣可以貼
咁樣唔係會更加令示威者放底戒心咩

你貼得班狗唔貼得？咪撚做呢啲垃圾無謂野做實事啦好唔好

班狗唔可以主動否認係狗
如果警例仲有效的話
好似係

不如貼 我係警察就死全家，不得好死
會唔會好啲？

有咩做
唔好做埋啲on9野啦
啲mon post 狗笑緊你地呀

人地做25仔，吸毒砍友都要做
你地班人以為啲狗會怕張貼紙?

不如話
若我是警察 扑野扯唔起
若我是警察 賭親都輸到冚家剷
若我是警察 生仔冇賓周 生女去做雞
Etc

第一日知有鬼？

依家就算你問佢係唔係警察佢都會答你唔係
佢地真係冇野驚

掩耳盜鈴
佢地依招的確高 暫時只有治標方法： 轉場轉得再快d

打平民同打警察唔一樣嫁,
被平民拉住,係非法禁錮,可以合理反抗自衛.自衛殺人可以無罪.
被警察拉住,係合法,反抗就係拒捕襲警,無罪都變有罪.
雖然作用唔大,不過起碼俾大家反抗既理由,警察被人打死都無得怨.
要確保行入人群既無一個係警察,亦唔可以俾一個警察可以由人群中行得返出人群.

無用無用，做乜都無用，咁留返係屋企嘆冷氣啦你班on9，咁醒你唔諗下其他方法？乜撚野叫各有各做啊？咁快唔記得啦？

望耳機仲快啦 又唔洗錢

好似係人地問到可以唔答
但唔可以自己講唔係

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

熟人form Team 有用D

貼 吸精瓶，天滅支共之類

仲有D咩係唔可以做但佢地未做?

貼埋警嫂3P
d狗就可能唔敢貼

呢個冇用
佢地真係死全家都唔怕
唔係因為勇
而係冇良知
佢地怕嘅係冇錢叫雞、冇權去威
唔怕死全家
認唔係警察係有法律效力

係呀, 咁樣班黑警先唔會貼

唔係話佢地唔會做
討論緊警例呢份歷史文件姐

而家的確係冇王管
我最擔心係俾佢地拎到貼紙
搞到有D手足放低左警戒而出事

我唔敢叫勇武停或者點
做你地認為你地應該做既野
我地一定會支持唔會割蓆

但小弟好希望你地可以諗下以下三點
部署下點應對再決定點做

1. 點對付扮示威者
2. 點應對三面私家車/gogovan包抄
3. 點救被人捉左既自己友

光復香港 時代革命

[新聞共賞] 泰國佔領機場運動

推 提防有鬼

個人覺得作用不大，d狗太無恥，要滲入人群有咩做唔出

如果貼例如「警察無恥」、「警察知法犯法」、「警黑勾結，市民受害」起碼大家都做到文宣嘅效果

臥底可以否認

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

警例？你昏迷咗幾多年

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

班狗一定貼

咩係警例？係咪大過基本法

仲警咩例
講警例班含家剷入晒冊啦

歷史文件

屌你有撚用咩

家法XX

你會唔會貼我支持警方嚴厲執法
有良知既人應該唔會label自己做一d
自己唔信納既statement

貼777

黑警死全家

佢可以唔應 但唔可以否認
如果佢俾我地周到一定有後果
起碼佢未必夠膽貼張紙先
未做點知唔得

問個蠢問題
而家寄生虫係咪仲係唔畀紋身？

好過唔遮耳

再激d，香港警狗皇天擊殺，睇扮人狗仲貼唔貼

同埋要佢哋死全家先係正確態度。

血海深仇。

警察愛叫雞，警嫂愛做雞

重點係，除非捉住到一隻，影到大頭并且即場係佢身上搵到身分證/委任證/警槍去證實其警員身分，否則警方一樣可以話係呢位「市民」行使公民拘捕權。什至係可以話呢位係休班警員，按個人意願參與社會運動，其間因故行使公民拘捕權

樓上發現大批警狗

我無野講

佢哋冇人性㗎...你貼乜都唔會有效
唔好咁傻啦

個個都拎得，點證明？

讀者投稿

扮示威者嘅大多數都係飛虎
最容易認嘅就係佢哋嘅前臂一定好粗
出過去前線嘅手足都知道
前線邊撚到有咁多fit body
仲要差唔多full gear?
仲要三四個一齊行動?
一定有一兩個帶住耳機

白痴手段

agger

你班人話冇用冇用
咁你諗個方案出嚟囉

大家都做緊新嘗試
work咪繼續，唔work咪再改良
做乜撚嘢一定要ban人idea

可能我諗多咗，但請勿分化

佢哋唔會介意貼，因為佢哋覺得自己係正義警察
反而你寫

「警察叫雞，個個腎虧，警嫂雞耐，晚晚自閪」

佢哋就唔會貼

「警察叫雞，個個腎虧，警嫂難耐，晚晚自閪

有心扮貼一份，所以真係多餘!!

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

我個人覺得係（你覺得有用就去做），亦鼓勵每個手足去做你覺得有用既野

哂鳩氣啦
d狗都可以痴架姐

咩係警例

無用 全民染髮 以我所知黑警唔可以染髮 好似係

依家撚有人阻你做咩
質疑下有效性都唔得咁惡?

合理自衛同襲警嘅分別

「警例」2隻字係笑話嚟啊ching

黑警冚家剷

以前啲狗都會跟下警例
依家依招未必得

班9 貼左咪俾藉口佢地大大聲話自己唔係9

呢個啱, 但係有義士戴頭盔/蒙面會遮到耳仔, 又冇理由逐個 check

扮人類班狗冇人性冇尊嚴會第一個衝去貼

到時咪又可以講譴比人痴上去自己乜都唔知

不如玩盡D全民紋身或者全民留長頭髮/染髮
利申：三樣做哂

整張我是黑警佢地先唔會貼呀

如我是黑警，老婆必須俾人屌，仔女唐氏綜合症，全家死清光

警例仲有效?你傻撚左啊????

仲有扔國旗，班黑警一直做大台

有閪用咩

班9到而家都唔敢否認自己係警察

如果真係要混入嚟
點都會貼啦

如果貼紙係只有熟人派。
or 要貼紙證明番自己做咩職業

點會無用。佢貼左如果佢做野你咪反抗囉 佢話佢自己係平民我信架。無啦啦比普通人捉住 殺撚左佢都不足為奇架 我地休息不足

係
人人都知而家黑警唔守警例, 權力大過張建宗, 冇王管
黑警冇道德枷鎖, 可以點發癲都得,
但係我哋唔可以坐以待斃
屌唔緊要, 一齊諗諗計

有良知嘅人唔會做黑警添啦

咁樣打擊士氣唔叫阻？你地鐘意就繼續

為防黑警即場撕走貼紙, 用「防撕/易碎貼紙」得唔得?

佢冇得撕走貼紙, 發現係卧底, 任我哋打

We have to do something about it

Yes!

應該全民都要貼

已經黑衣頭盔口罩扮示威者啦
你覺得佢會care 一張貼紙?
對付無賴無用架
醒少少好無?

用呢種貼紙, 其中一個壞處就係難清洗, 留低嘅印會變得獨有嘅記認, 容易俾狗事後點相

好提議

721811

文革果陣共產黨會放耶穌嘅畫像喺地下，邊個唔對住畫像踩唔吐口水，就捉邊個

或者可以print定雜總丶盧偉聰丶鄧炳強畫像，邊個唔踩唔吐口水，唔講天滅中共丶黑警死全家就有可能係鬼

做咁撚多嘢都無撚用
集體行動先係最實際
一行一定要至少50人先好活動

咪撚左膠啦, 佢打橫黎要拘捕你一樣照出手

俾個理由我地打返佢？
拿，佢話自己唔係架

佢地咪混入去照貼

印啲極度姆辱黑警嘅字眼

不如話：若我係警察，老婆子女俾車撞唔死終身殘廢。
咁毒真警應該唔會貼

你覺得仲有冇效

暫時係咁

如果係「香港警察，知法犯法」「支持成立獨立調查委員會」呢?

Nono有樓上果句可以比人打撚死

Q1, popo係咪唔可以唔承認自己唔係警察?

嗌口號果陣嗌埋
黑警濫權, 我唔係警察

前線唯有互相check, 問對方係唔係警察

前題, 如果Q1係成立嘅, 唔應機嘅就代表popo
雖然呢個動作好柒...

對家都可以拎黎痴嫁wor......

貼
黑警開ot, 老婆玩3p
我諗班狗肯定過唔到自己果關

要反擊點解要知佢係唔係？

佢唔講係，咪唔係囉

水印紋身貼得唔得？
黑警真係捉人嘅 影到有依個貼 記憶係咪可以做野

警察係唔係不可紋身?

你真心咁諗

巴打
上次我印反送中地鐵貼紙 係contact呢間叫finger print既公司
姨姨勁好人仲叫我地小心啲同埋拎左我啲貨尾幫手貼，真係好有良心，罷工佢地都有一齊罷！
你可以tg佢地即日有得拎！

tg
@FingerprintHK

利申 真係唔係打手，唔信上fb望下review

話貼貼紙冇用都打擊士氣
你啲士氣都幾少吓喎

根本對臥底就應該同對北角班黑社會一樣咁狠，點解對黑社會可以唔留手，對班唔表明身份既人要留手

有法律效力都要有人有效執法先得架

做乜撚個賊會唔會話自己係賊
射盲人都無法律責任，仲想佢跟呢d傻閪例

認真, 要痴痴呢啲

其實由東北開始，香港警察已經放好多鬼，鬼呢樣野真係永遠捉唔完。
因此，就算前線再多鬼都好，有咩事都要救，救完發現係鬼先再打，打到佢地慘撚過死
越多鬼，越要團結。

有咩用？

冇人， 黑警有道德底線咩？
就算面對面問都唔會認
只有善意搜身先叫有用

大大聲一齊叫
我係警察全家不得好死

睇係邊個唔叫

係咁呀：

我不是警察
否則今日即刻死全家

黑社會死全家

去盡D, 印住, 如果我係警察絕子絕孫.

無用

直接貼黑警OT 警嫂3P啦
就算D 25狗貼左比記者影到都夠侮辱性

完全無用

想要

應該用「我係警察，我死全家」

唔好咁直接 一場手足

分開睇咪全team死哂

大家都唔好帶耳機

...有咩意思

而家軍政府狀態，班狗口講就係法律，呢招無咩用

支持
佢地畀人推出去做鬼始終會有d驚
所以可能未必夠膽痴

而家係驚為隻鬼買一送十

我亦不是大陸公安武警

乜有啲咁嘅野？

依啲無撚用

要確保行入人群既無一個係警察,
亦唔可以俾一個警察可以由人群中行得返出人群
即係便衣入得黎,唔好指意行得返出去

咁唔落豆號

感謝!!!

也懇請大家一起支持 & 加入這個方向:
海外文宣: 請求中立醫療船支援香港平民

到時啲貼紙又周圍派
之後又到走狗手上

做俾自己人睇,俾其他人合理出手做野

貼同唔貼個分別係邊？

拿貼紙時要簽生死狀 如有半句虛言將受到極刑

佢入黎claim自己係平民嫁喎.
係佢disclaim之前搞掂佢羅.
都係果句啦,和理非開遮,勇武做野,唔好俾佢行返出去

黑警都應該自已識得貼

點做到？要諗機制
唔想好似尋晚咁全軍覆沒

係啊 警例不嬲大過基本法啦～

或者分兩種

深黃用 兩行（陳述+咒罵）

我不是警察黑警死全家

淺黃/和理非用（陳述）

我不是警察

可以單一句或者多一句（未諗到）
比唔想咒罵果啲人用

貼"成立獨立調查委員會"

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

為左做示威者
佢地一樣可以照貼

咩貼紙都無用

員工證？

推到爆

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

u mean show 自己返學返工證件先比？